{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029461",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "상업예술"
    },
    "text": "紅茶、6,500ウォン/ゆず茶、6,000ウォン/ダッチコーヒー、7,000ウォン/アイスアメリカーノ、5,500ウォン/アイスバニララテ、6,500ウォン/アイスティ、6,000ウォン/アイスマルチャ、6,500ウォン/アイスチョコ、6,000ウォン/アイスイチゴ、6,000ウォン/アイスチョポドりんご、6,500ウォン/アイストマトバジル6,500ウォン/アイスバスチーズケーキ、6,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "紅茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "紅茶の値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゆず茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "ゆず茶の値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダッチコーヒーの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスバニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスバニララテの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスマルチャの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスマルチャの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスチョコの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスチョコの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスイチゴの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスイチゴの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスチョポドりんごの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスチョポドりんごの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイストマトバジルの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイストマトバジルの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスバスチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスバスチーズケーキの値段は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 149,
        "QA": 350
    }
}